政府呼籲各界加大力度減少社會接觸

政府呼籲各界加大力度減少社會接觸
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
因應控制疫情的發展，政府發言人今日（二月八日）呼籲各界加大力度減少社會接觸，市民如非必要，須盡可能留在家中。

發言人表示，在保障公共衞生安全的大前提下，減少社交接觸對防止疫情進一步擴散非常重要，政府已呼籲所有政府法定和諮詢組織，包括各區區議會在未來兩星期取消活動及會議，各民政事務處不會提供場地及秘書服務召開會議。

文化、體育、地區方面，亦取消了不同活動。康樂及文化事務署和西九文化區所有表演場地已關閉，約三千項節目取消；公共圖書館、博物館、體育設施均已暫停開放。

發言人重申，為有效減低社區傳播，希望市民能配合政府已推出的措施。

完
2020年2月8日（星期六）
香港時間17時32分

乜撚嘢中文嚟

加強力度減少接觸，咁封關未呀？

垃圾共產中文

乜撚嘢中文嚟
要唔要全面貫徹實施習近平新時代中國特色社會主義思想加大力度減少社會性交際接觸？

借d意唔比區議會屌政府

毒撚又贏

應該係開始知道出事,好嚴重果種

點樣大力之餘又唔接觸

加大力度?
一拳打撚死你好唔好

本身已經好少社會接觸

加你老尾 垃圾蝗文

又加大又減少
句加大力度完全係多餘

噏乜柒呀

屌你老味唔撚宣佈停工點撚減少出街呀

唔識中文？「盡量」減少咪得，乜撚嘢加大力度。

又話公務員好黃既？
份稿一定唔係林鄭同高官親手寫架啦
咁黃做咩用匪語？

加大力度

姐係罷工留喺屋企

戴套

用埋d大陸狗中文 乜撚野叫加大力度呀

屌

咁你又唔封關, 又唔停工停市, 點減少呀?

你老味
私營機構點會理你
唔該你直接宣佈停工